★想問下毒撚64歳死，d mpf係咪充公？

唔想益政府，可以點？

使晒佢先

攞唔到

你點都有親戚

如果63歲呃走mpf，64歲死左，之後被政府發現，會否派人落地府追究？

仲老過自己

鞭屍

比哂佢地，當買張好既首抽卷

收歸國有

立定遺囑

你親戚全部毒撚咩，都有後代嫁嘛

點會充公

淨係強積金公司自己圍內分咋嘛

老貓仲有幾多強姦金呀? 冇供好耐啦你，管理費都唔知夠唔夠比呀

老貓你仲有幾耐先到65歲